[極地風暴蔚藍海角]六月十八至二十二日皇家雅士谷賽期賽事討論區

冇谷草西馬 但係有外國西馬

今次開足五日 仲有匯合彩池 賠率應該唔會亂晒龍掛

同邊到匯合

英國半官方彩池

又難賭左
冇得淨係鬥馬會廢老

冇得淨係賭騎師了

Race Cards / odds For Royal Ascot Day One

Link

想睇下場水魚錦標有幾多香港馬主會入貨

高雲地利？

大不列顛

贏都未必夠分入口

夠架啦 美麗之星當年86分插班

有4000米大長途睇

外國馬咪又係賭騎師馬有狀態但人沒都沒用
琴日買型男布達德又鸁幾千 都唔理咩馬

同英國匯合彩池
姐馬會抽左水先射過去？

應該會小左好多打劫出現

英國馬可以點做下功課

[遨遊戰士人民武士]六月二十三日沙田十場賽日討論區I

外國啲跑馬主題廣告好正

最後一個個騎師墮馬之後第一反應係撕飛

好多場都玩直路沒轉灣好難搞wo

其實馬會有冇可能轉播跳欄賽

畢竟跳欄都有大賽㗎嘛 俾香港馬迷見識下都好

唔止直路 仲要上山落坡 大考驗黎

印象中好似有播過

果時仲係模擬電視

冇得跟飛買

極地風暴好似幾好form 夠唔夠級數？

跟買番365落飛 熱係熱啲好過唔中

周遊列國執埋唔少G2G3 G1佢唔夠做

播過，細細個睇，因為係馬爹利贊助

真係跟足

嗰陣時有精英班馬爹利杯

仲要係同一晚
記得有實力派喝采

ITV 開始直播

blue point

現場落緊雨

Lm

英女皇入場

落緊雨？

係

知唔知咩地？

比較想睇今年歐洲嗰水三歲掂唔掂
上年嗰堆真係麻麻地

麥柏程同ITV主持踩咗草 話係好地

我都仲記得呢場

有冇itvlink

我見

不過唔清

想要

晚晚有馬跑好刺激

布達德 有冇同路

燒家嗰隻搏冷拖埋冇壞既 QE2同程攝到第四

頭場亂局完全5050

有無人要心水

15大熱開跑

屌馬

9/5/6/1/16/15

William Buick

稀世寶

跑乜

免稅店第三嗰隻補中

結果都係打劫贏

都唔知j2班友講乜 lur晒利

閃光爵爺

7 3 16

吵鬧不休

垃圾

我作主全餐pq

thx

真係個地幫左佢？

頭場鸁錢灰馬真係好忠心

隻9呢
中哂腳

我都係

仆街買唔切
1700蚊q

直路真係容易爆冷熱門死哂

7號落飛落到咁
可惜都係敢買p

爆晒冷

布達德我愛將

樂景傑錦標

蘇兆輝係咪覺得好輕鬆

7 3 16 12

遊蛇針？

無買

有冇人跟到

戴圖理幾耐未入過位置次次轉播都失蹤

隻1有冇出閘?好似唔見佢跑咁

頭場已經大爆炸

無跑..係閘箱無出黎

點祝

莫雅有直播就次次收皮
好神奇

依個真

咁都得叫都冇得叫

最多跑第3

舊年性戰士囝囝騎就贏
一換老豆就輸到退役

呢場真郭撚+SO神
有無同路?

仲有龍子爵 十英鎊

第2場隻1 如果都冇頭3
睇嚟海外直播 真係唔好買莫雅

支持啊仔 許覺能 羅敦

金帳汗國獨贏搏唔搏得過？

莫雅 今次表演定最柒

Both

人地著哂老西拉馬成件事好grabd

3 13 16同路

星之卡比, 條友成鳩日爆冷

天下第一

16

第1場隻1無水回…狗會真係黑暗

跟下連燈仔先

隻1飛勁到

郭能SO神

大熱三重

老豆

有冇直播？

跑咩

1-16-5

1 16 5 3

今場全餐蝕

屌，買咗1,5q

開曬大熱

莫雅打到仆街

神鞭蘇

打到最後200米死左了

呢場爆唔爆

想要麥道朗 莫艾誠

替工希望派多幾毫

冇左布而學 隻blue point

戰士召喚

same road

巴特殊

好難買

第3場1,4,8派錢

神秘人來料 1 2 8

2，8，10，12

1 2 7 11 位置q互穿

分多成蚊

148上

easy

回到2.8派錢咁派

3.3

屌咁岩戶口無錢，買唔切blue point

33蚊添呀屌買唔切

2 1 8 10

隻1呢 位置q有無 12

唉，送錢馬都無買到

隻1學咩人大熱門

8定10 第3 頂撚住好無

十字石標好似影輸

見2騎緊1仲未郁手以為贏撚硬

咪撚影輸屌你8

複式
3 場 1 巴特殊 + 2 蔚藍海角 +
10 戰士召喚 + 11 神仙樂土 $10

冇要到十字石標

2先係

Blue Point會唔會想年尾返黎香港覆桌

去年此賽的三甲馬「蔚藍海角」、「巴特殊」、「十字石標」悉數在陣，過去一年，三駒雖曾在不同的賽事對戰而互有勝負。

easy

1係大熱

想買條3x4 pq 過關 有乜心水

長生鳥上場咁睇 好勁咁
何其熱今季個2場 睇落唔係好勁 有冇高手講下何其熱既操練正唔正常

第三係邊隻 求

屌你最熱果三隻 海外馬

2-1-10-8

跑邊4隻

一定係8 屌撚死佢

屌你老母8 影輸？

8輸埋

8好似突左個龜頭

莫禮年我屌你老

2 1 10 8

莫禮年 BLACKLISTED

聽左你1 2 4 8

姓莫真係好仆街

典解好撚熱仲熱過phoenix of spain

好彩補返注1-2正q 唔洗輸

戴圖理>史賓沙

派四重孖T派幾多?

因為(戴圖理)個件戰衣

鐵三角 1-2-8 叫緊春

詼諧王挑機5 10

眼殘sor

好大雨

真

落雨要爆了

馬會幾點收

Blacklisted 以為第一場可以收工 咁樣第4

1130

何其熱沒火 落雨收工啦

屌你頭先隻8變第4

咒尻個騎師

莫禮年弱智

邊隻會賣黎香港

痴線派咁小本都回唔到

7號食餐

等大不列顛錦標先啦

今場係咪轉灣賽?

舊年咪整左隻黃金甲過黎

只係轉1個灣 基本上8成都係直路

神秘人唔會係我啊可

8>all

5>4 10

神秘冷馬 4號

好撚熱今場贏唔到既話係咪即係吹大左

支持阿仔貝多芬

爆

5,7,8,10

個個都唔同

5 > 2,7,8

)登山名勝

5W
5 10 QPQ算

2 4 5 8

5 7ppq

4 7 q pq

too darn hot

好撚熱最尾腳軟喎

老豆今晚食左藥

法力高強第4

Daddy係咪潘狗黎 知人追就死 冷殺撚硬

天下第一又贏

屌

屌你2大熱門都係冇料到

1檔嬴左3場

隻5 騎落去 無既

算, 唔識玩
收皮

隻5呀

屌你蘇少輝
位置Ｑ 4 場 3 野狐衛士 拖 2 大競賽場 +
4 詼諧王 + 5 長生鳥 +
10 何其熱 $100

屌2,4駛唔駛打到啡格
又比人打劫

長生鳥垃圾

8第幾

屌 我個place

屌你隻5殺我位置q 四連

5你老味

莫雅兩個仔 一個叫莫艾誠 一個叫莫雷拉

我隻8p...

2 4 10 8 第4場結果~

條q比狗屌啦

4轉5就好

4000米巴西輝放頭會唔會勁d

跟啡格贏左兩場 自己賭輸到傻

又1檔

中咗佢兩場伏，不了

19隻馬 點買

識買一定買英屬土地宣示主權

同問

賈齊斯邊個都唔知買唔落手

4000米仲唔爆冷？

4000米跑黎做乜鳩

輕鬆買

抽中15號 買100

60倍

等收錢

雪準 英屬土地 鳩撞手神系列

咁多隻點買呀屌

足運領隊睇左足球領隊

鳩買

4000米都136磅 就試下佢

重炮攻擊

跟365買算

有排先到終點

仲有千⼀

屙完屎都未跑完

啡格w

屌你老母場場搶錢咁搶

蘇兆輝食屎啦

屌買左1-16-17

1 18 3 19

啲落飛準到

1-18-3

屌 零分鐘都未啡格 幾時落飛架

仲要最重磅跑咁長照贏

跑死人

大户零秒出手

派

win14 place8.7

正氣過星期日潘雷好多

贏咪汁錢
輸咪

戴圖理跑咁多腳軟未.....諗住玩埋佢e隻

毛c2 仲出黎呃飯食

無左成半

5

試下卡比

11

Free money

跟啡格必勝

5 16 7 2或 5 16 2 7

次次跑完都啡格你賭埋我個份

海外馬不嬲咁玩

唉 而家睇緊第二邊隻 莫雅就輸鳩晒

今日唔見你呢 彪哥

之後都唔玩住了多馬到仆街又唔識

有無11？

幾時變啡格？

沒~

聽日淨買一場，果場堆馬大家應該都識

出左街

結果(5 16 2 7)

海都名門咁冷

我只係睇好樹林之靈

聽日馬后對決
有4隻上年輸比成全寶既馬爭威爾斯親王錦標

Race Cards and Odds For Royal Ascot Day Two

2號 21號 22號 有兩隻馬係乜玩法？

William Haggas 表示今日要踩咗草先會決定 Sea Of Class會否如期出戰威爾斯親王錦標

sea of class好似係未跑過變化地
如果今日係變化地 可能都比佢搏一搏試一場

話時話 點解外國馬可以話退就退 之前金庫神偷又係咁
跑嗰日退都仲得
明明出咗排位表

掉返轉香港又唔俾

係嗰賽日開始前馬匹都可以退出
所以練馬師踩咗草之後發現隻馬唔啱跑 就可以宣布退出

頭場根本睇唔到自己隻馬

迪雅卓係咪可以第一隻劃走

去完香港既馬有能力加成
一定要拖

咁樹林之靈都有黎喎，直接買4-6PQ

騎個條友唔掂啦見到佢多數飛

大震撼都可以輸，你將佢打個六折啦，冷P六十以上可以吼下，抬個人番終點，至驚又好似法國橡樹咁on99外面游

廿八隻馬
買六合彩咩屌你老母

有d冧巴買一送一好抵屌六合彩唔得

Today’s Race Condition
Good to Soft , Soft

唔買pq點賭呀

大不列顛錦標又係咁 成三十隻馬一齊跑

晚晚都有馬賭

兩隻馬連埋意思係其中一隻中位置都計中？

頭場 亂買算

咁撚抵買 咁位置q咪3隻當6隻...

2-21-22
鐵三角都變六角

無位置

跟著格買算

位置q

冇位置q only

但有連贏

屌，原來現場落緊雨

今晚全晚都無位置q?

同路

21 22 鐵4角了

屌.. 真係買錯左22號

跑wt

跑ing

廿幾隻馬又跑短途 call都call唔切

中呀

勁

屌一直都call 錯馬

跑咩？

有16

報名次啦屌

23win埋

34倍WIN . 勁到

23 16 9

有冇9

捉唔到隻23

戴圖理
隻決意咁都頂到番黎

捉到23

杜俊誠好廢

買9號收息禁錯左買埋22號屌

感謝

屌 跟左23 但我21膽

點解可以一次買兩隻馬？

屌 點解無位置q架

166倍

齊贏

外國巴 請問有無link可以share？

子夜時分琴日大熱黎的wo變左冷門

等你心水

遲下就清算你！

10倍唔冷啦

仲有冇料

戴圖理30幾倍真係好似馬名咁

我都jump

Daddy派錢了

外國馬

呢隻2歲馬如果有機會出現係直播點譯好

頭先都播左第一場,應該直播緊

買左200蚊 p

腥港

馬會只可以有22個玩法

24

萬島之國咁熱唔通又要買莫雅

有冇人有follow 依個page

滾滾圓石win？

有冇料

神氣公子打劫未

隻1對面50幾倍仆街了

豐裕路

月光酒

3 7都冇人打劫？

Gun

滾滾圓石

古摩亞底出失敗

Daddy

仆街而中熱呃錢
屌你老母

放頭唔留力

又大熱

on9月光酒追都追唔到

又爆炸

3- - -?

屌你咩 乜撚野巴斯光年牙

3 2 9

乜撚野巴斯光年

岳伯仁底出2號

差唔多全餐就係冇佢

隻2號我屌你老母

神氣公子365次熱冇腳

食水位差失敗

32q

買得P , 3.幾變2.1

晶瑩汪洋贏唔贏到次G1?

2同13揀咗阿仔搭公子

莫雅係唔係變返正常人琴日超人上身

海都名門

挪威會唔會係真廢

7 8跑返水準肯定勁過佢

你老母隻西澳洲

應該係真廢

迪雅卓搵唔到其他騎師咩,又武豐

武豐係咪大逃偷G1
全日本睇住應該會出盡餘生嘅力威一次

琴晚隻2得3倍

但係佢餘生都無乜力喎

莫Daddy今晚可唔可以繼續廢落去

海都名門到依家都未輸過?

巴巴托斯我就識

上年凱旋門亞軍

凱旋門第二

榮進之光靠放跑呢場咪包尾

迪雅卓都唔會放架啦

2，3，6

樹林之靈點睇

最冷個堆

1win

今晚放頭有利應該放1條街返黎

啱先中左2，3 有d閑錢試下

試試1-4pq

海都名門好但好鬼憎個騎師琴日全日去得1隻

海都名門好似唔啱跑落雨

計馬用上年績計就7 8勁過1 4起碼半班
不過跑過先知7 8岩唔岩呢d地

變魔術用莫雅好似好穩咁

仲莫雅
隻馬又唔及8

4

外國馬睇積冇咩用

4 5 7?

8號外國勁回飛

好耐冇賭 做咩會開左賽先打劫一半？
而家一開賽就射哂落人地到？

1 8q

147

馬王馬后級睇績就有用啦

莫牙影都無

果邊落雨

落大雨喎

1 7雙膽拖3 4 三重彩四重彩

1號班主任持話精神左係唔係有加成

莫雅琴日冇柒，信佢！

3號位置

236我估

其實1 4變化績都唔係好突出，唔通真係爆5 6咩
1係連金庫神偷都輸條街

我始終信8

Same road

我真係買咗567

莫雅d飛好穩
應該win硬

爆兩隻冷腳得唔得

817

下

跑1>7>4>3

真係1

STC留咁後

真係唔得

1>7>4

一向咁跑

一貫跑法 無計

仆街 第4

屌我條4重

中

中到啪啪聲

汪洋咁樣片左片右有無犯規

熱食 1,4

今日完全衝唔起

迪雅卓馬冇一回事 阿國寶好似冇諗過搵位

又話匯合彩池 一樣都係咁撚熱

下場有隻叫走得快

嘩屌 咁樣左片右片係咁頂都得？

屌你又話馬后8號

1都贏到7
睇黎成全寶3連霸又近一步

買唔切

唔知條3重好唔好分

好彩樹林有p唔係就跳樓都似

1號呢鋪頂嚟頂去用好多力,跑完之後有排唞

求派

因為軟地適應性非常弱

x2, 幾驚連狩獵號角都過唔到

我都係...

高仕登話 Enable 日蝕大賽復出 即管睇下

三舊水三重彩算好分

屌 無買到連羊

琴日莫雅日今日轉左戴圖理日

成全寶最大對手一定係三歲雌馬,睇埋紅寶錦標再下定論都未遲

今年歐洲3歲冇隻掂定點

呢樣真 三歲馬女凱旋門受讓著數到暈

外國馬除左馬王真係信唔過

睇埋藍綠彩石復出咩料得返佢未見底
今年好似無馬彈起

隻馬腳傷左之後都沒咩點好過再遲d先睇下

如果今年investic oaks 嘅冠軍可以橫掃橡樹 咁就可以期待下

四重彩有2395 發

期待Japan,贏到凱旋門既話可以問下日本仔點睇

睇下今年香港批歐洲四歲馬就知舊年堆三歲d水準

其實唯獨愛你可以試下歐洲3歲戰線好大機會炒哂

遲下黎香港堆pp應該隻隻都飛得

唯獨愛你都去,咁唔爭在好好瑪啦反正仲有J

繼續出水 尋晚都中左蔚藍海角個場三重四重

唯獨愛你下半年應該留日本

日本仔贏到凱旋門一定射到精盡人亡

第4場點揀好

我係講緊叫Japan果隻岳伯仁馬,上個月葉森第3

一係買好似夏蕙姨呢d白白淨跑得一兩場既
一係就家燕之星呢d跑高級讓賽既

James Doyle：she disliked the ground

又諗起黃金巨匠j都攞定出黎劣最後射唔出

今年好似仲伏過上年
嘉應跑約克賽期彈起結果唔同哂

睇人地英國去馬場個班同香港班伯父完全唔同

差唔多啦

呢場有邊隻放頭馬

買咩好

至真至莫艾誠

敢飛應該穩

古巨基

燒山連馬女都玩埋

花圃外面落好多

3 13 17

試吓隻5先

試下17

2 3 14

1號d飛硬到

15 號

1-10-17

15 all in

走得快, 真係好世界

杜漢培真係好勁

9 13 1 17

蘇兆輝做乜9 放頭馬佢放咁後

隻5跑第5

屌你老母位置q冇9 買條q睇番冇13 岩岩好兩口都炒撚埋

中左孖T 都唔方好分

差隻17無位置q

連續2場買place 果隻跑第4 ...

17去撚左邊呀

唉傻架，睇岩隻走得快，臨尾買第二隻

咪跑第4做也

我都想要e隻個人點都有狀態但去左去買安娜列林

根本場場都打劫 睇住食

買17拖1 9 想死

30隻

1號咁熱都唔入Q

馬踩馬

孖T有冇10000？？？？

屌我1-9–13-17隻揀3隻買咗1-9-17
咁樣食唔到條Q

第一口孖T 1,4,7/1,9,13 3,724.00

第6場有無冷馬 邊d 放開頭

9拖全餐 ？

呢D場合又係可以飛得

30隻馬都1.2P
馬王?

讓賽馬王

[member]隻 14 同出面差咁撚多既 [/member ]

妙聲傳城走黎跑呢場既
之前仲跑緊香港盃架喎

馬如其名

7號有冇支持?

點解唔分三場跑

八倍巴有冇心水

9號轟W?

咁撚多隻馬鳩買左自己生日月份算

想知巴打生日幾時

28月29日

14,19

鳩買左7號

太多馬，睇唔切

買左14炸

外地14爭咁遠

19

19 25 26小心

19號 all in

又燈

14 5k p了

9 號收息
30隻馬都咁熱一定好勁

有諗法 我like

啡格

跑完未？

bill shake

嘩屌你老母 有2隻 1野啡撚左

我買咗50k

中唔中

P得返 2.4

蔬果醬汁

冇力既
屌. 呢D賽真係博冷仲易贏.. 含含聲咁上

跑乜尻

On92場第4,賭你老母咩

完全睇唔到邊隻

屌你老母

買咗14 19 21

嘩 點賭呀

派？

個鏡頭真係睇到眼殘

風

派乜

13 21 14

自己去馬會拎

lm

14 21 p cashed

21 14

19俾bill shake shake走咗

點買呀呢場

外國馬真係執唔小

屌你老母 想食個早餐都唔得

謝謝

4仔又去左邊

尾場一齊贏大錢！

一下輸晒仲叫派

巴打勁到

新黎？事乜撚野後

位位派廿蚊先拉

派包七星先啦

日本先有

頭三派1蚊

唔駛派 最緊要俾多隻 食尾糊

尾場邊d 冷馬抵駁?

收皮拉事後

lm 睇你點入

Q 243 倍?

香港機場都有

win

我高要求小小，分10次0.1入得唔得

正野

thx bro

的士司機 個朵好撚型 taxi driver

14 P 6倍落到2.4

我諗起。。。
I really want to stop the time..

陳偉霆騎？

有贏就算啦

21p 9倍落到6倍添

可能馬主係

跳住舞嗌

唉屌 一撚野啡左

下場重心

屌，夜媽媽嚇死人

G持

收到

鳩買抽中
咁撚多馬都唔知乜事

各位手足 尾場上車啦喂！！！ taxi taxi taxi

玩咗1場 +40

想贏包煙仔食

16拉馬個位女士好正 買佢先

包頭

超重注先嬴得1k連場慘敗

@大佬彪
有冇四重彩配腳

可唔可以請我食包煙

有無彪析

訓醒得返尾場，搏搏外檔蘇銘倫

有冇心水

Try try

18 16 11 三重

又係高仕登喎今年哩匹難啲掛，姿態稍為普通

4拖10 11 15 17

7,10,11

24隻馬 單棍

15要上了

羅勇府兩歲就要比人開打

讓我看 走佬~

反正凱旋門只有三歲馬囡有大優勢，佢唔掂就得翻STC 同 Magical 呢堆年長雌馬

10 p

跑what

頭先影住隻13跑個畫面又幾靚

13 cashed

未跑

走前走後

隻13走走下食草

具級數既差距
係得呢兩隻馬架啦

你估自己仲係...

13

Cashed

跑走左

南部山

嘩 有隻片黎片去片撚到

都係外檔果班

莫禮年我屌你老母咩 琴日十字石標又唔跑出黎 今日擊殺我隻象徵意義

屌 隻16咁都頂唔到

14-10-5-16

6倍w

14 10 5 16

屌隻5乜撚黎

勁撚到，三場買到第4名，唉屌你老母

搞到今日1蚊都沒win過

邊隻馬內檔望空

隻5號跑入嚟做乜呀屌

執得 1舊水左右

火焰

你有得執咪好囉
我輸足6場

有3場買唔切 2、3、4場 想買個3隻w晒
尾場因為有隻走甩左 終於買得切隻羅勇府
比人撞到仆街

22 23 24檔串Q啊

跟咗10 14pq 回到十個開

姓潘個d人真係仆街尾個兩步都唔打下

外檔搞掂

熱膽拖冷腳嚇死我 贏個鼻

叻啦叻啦

點解成日聽到話上年班三歲馬屎
明明上年歐洲馬王係怒吼 Dee ex bee今年都做到金盃熱門 老波斯去杜拜贏兩隻日本馬 還擊贏墨爾本盃
都未講植物園果炸 呢班馬唔係最top都絕對唔係屎 係唔知藍綠傷完之後 跑得到幾多 幫唔幫到高多芬攞凱旋門

Blue Point入選咗星期六鑽禧錦標嘅 declare List

原來今晚有水魚錦標

香港拍賣馬讓賽

今晚莫雅 戴圖理

今晚得唔得啊...

近呢幾年水魚錦標賣過黎嗰D都叫做高班識贏既
如果旨意贏打吡贏G1黎睇就水魚

成千萬買番黎跑2 3班

點解四季灣會走去跑1800唔跑1400 提早定減分劍指澳港盃？

還俗就伏黎
重出江湖同黨鞭都幾好丫

今晚第一場2號 空軍戰機

推

14win

跟

唔識揀，跟巴打買算

8倍巴有咩心水頭場

杜俊誠1蚊都唔買呃錢騎師

除咗巴打果幾隻，我覺得12都有機會

多謝指點

1 13連贏10蚊睇下起唔起到機先

位置？

13 100%

周日主權反送中

1 2 5 7

屌撳錯掣 買左1 3 14

1,2,10,14

4 13位置q

連贏三重彩

1，5，10，14我9買

難買到

戴圖理萬歲

開咩

杜俊誠個種廢

1 14

D熱門去哂邊 咩富鑊周日主權

差小小，灰

中喎

屌你老母莫雅

講左條友垃圾咪撚買都up左百幾次

睇左幾日 唔會再買

仆你個街周日主權一滴都冇咁都熱門

酒王主帥換返學少先買杜俊誠滾去食屎好過

頭4係咩

1 14 4 12

中左

買左12-14

針13做膽

屌諗住買4
不過是但啦

屌我都係 13拖1同4

第2場佢騎個隻我想要
但呢幾日中左好多次伏

1 13同1 4都跌咗成半

高高在上 命運抗爭 馬會反了

4號外國35倍落到10我跟到都搵錯馬拖

下場有無心水 頭場已針

暗示要喺迪拜站爭取榮耀

外國馬真係睇邊隻最尾1分鐘落飛

下場會唔會有第二隻時時精子

跌貢多

力保不失

影視主席應該可以做膽但係個騎師

鐵金國王

Sor 拎錯膽 再接再厲

師兄琴日同你一起贏，希望今天都可以

g持

G chi

巴打

尋日跟唔到條3，4重，今日再黎，精神呀巴打

小賭怡情

沒雨 出小小太陽

有撚雨咩

驚人海角派錢？

派錢

史納沙冇錢追先入p正仆街

研究下英國個邊有冇落飛先 但睇賽績隻3放唔低

14W

12-14 pq

3,11,12,14

3 15 連贏起機again

12獨贏

仆街買唔切

3 8 12 come on

Same

想買11

閪馬呃錢

cape of good hope咁撚屎既

信戴圖理兩場鸁左10幾k了

6 12位q收錢

3

莫daddy

回到9倍正啊

Highland Reel 兩個細佬

差隻3中埋4連 仆街

買唔切條三重

莫理又無 好彩買唔到

連針

好彩補左注單t

力保不失憑咩啡格

E隻馬跑1600都唔掂仲跑2000咪玩啦

大家入黎收$

Same ...

idaho都叫有得環遊世界 呢隻睇怕都係搵水魚食左佢

莫daddy唔去 你好彩

12 place 收幾錢

去咗澳洲之後已經冇晒聲氣

買咗麥道朗p都無

我發現買啡格就得
根本唔洗度

英國賴維銘想追騎師榜榜首？

Ok

做咩今日開熱野

戴圖理咁勁架咩

啲飛去晒戴圖理個邊

尋日記得你隻彩票
呢場有咩冷野推介

巴西輝應該要鸁返場啦女王在場當然買女王威權

Hi 越影

輝輝贏番場得唔得？

奈都賭馬

S2-3
2-10 位置q

隻11應該係伏

4-5

係咪開熱門

又拎電路一號黎笑

3 拖 8，9

一齊拉馬個啲女好撚正

唔好笑啦 幾千萬散紙黎

信多次莫艾誠算

2000米可以試試冷門

3 5 廿蚊信多次dady

試多次啡格

2-7-9 爆冷

10 11

7

3win

10

有無4 10

Frenkie

又戴套

屌 4大熱門 係兜一兜亂左位

Goal

11
7

11 3 5 8有冇中巫隻

巴雷輝垃圾到呢推隻馬都推唔順點騎馬啊

Goal
屌你打劫啊, 17倍跑完得10倍

中兩隻*

戴圖今日要幾多win

跑咩？ 人在外國睇唔到直播

11-3-10-8

三重彩 單式
3 場 11 星捕手 + 3 一閃而過 +
8 女王威權 $10

屌，又係你蘇兆輝

下下都大熱 點賭

r4全副身家買左還擊w

訓醒收錢

全入戴圖理

買左pq 買唔切四連

屌
我11 拖3，5，8，贏埋都唔夠填頭兩場條數

弦樂器又贏喇

易到
外國馬買落飛就贏

又係戴

香港戴圖理掛靴

下年戴圖理頂上

冇買複式...
複式要幾錢中到回唔回到

贏好過輸。。慢慢追返啦

由右向左睇就中晒

$240派6k幾

我係跟住365四大熱門順序撞

.......

戴圖理又想表演全勝
會唔會又比人買起

準備4win

照買大熱

墨盃根本垃圾盃 呢隻有頭三都笑

然四場都夠撚莫daddy